豬識唔識游水

如果咁岩有架運豬車
跌左落水或者碌落山
d豬會點

屌開錯台

唔記得開返係寵物台
我知狗識游水同咬人
但唔知豬識唔識

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

我要真．文宣!!!!

想解鎖新職業
路面陷阱師 ?

都話開錯台

萬一d豬籠車墮海d豬仔會點
你知啦
d豬仔咁貴
半打都2萬4
一架豬籠車翻左d豬仔死哂好可惜架嘛